6000-8000 Budget 有咩耳機推薦？

筆直6000-8000 想換隻in ear 聽女聲
而家用緊 se535 配Ak300 + AK380Amp

暫時唔考慮CM

有睇過下IE800 K3003

大家仲有咩推薦？ 收集意見後會出去試

標準答案:仙女座

考慮埋先

tg334

仙女座冇得輸喎

334

白仙女座好撚正

訂左白仙女 等緊佢寄嚟

最後訂左白雪仙

公廁耳機
成個連登都係

1個月後就放架la
我冇見過幾多人會長渣仙女，呢d聲好快厭

t8ie

fapear

btw 我鍾意唉ya多d

Sem6v2